一人n 個而家美洲、歐洲有，亞洲無?

合法安樂死
如果真係有deep state 統治全世界，建議佢喺亞洲搵個窮國安排合法遊客安樂死旅遊葬禮生意，例如緬甸呢啲佛教輪迴思想窮國，益下當地人有生意做，同埋亞洲無仔女窮人唔想行動不便、病痛10年、想有尊嚴好好葬送嘅心願。

合法大麻娛樂
泰國可能有希望，但暫時仲未搞到娛樂用途，佢哋政局再亂，可能會拖到唔知幾時

戀童唔算，啱啱查左，天主教國教國家菲律賓合法性交年齡係12歲，嗰邊啲童可以合法“相戀”（某人真心豬咁近，連機票錢都慳，不愧出身販民)